係鍾意嘅人面前 會變得成熟定幼稚？

幼稚

會變弱智